一句講曬 買PS5定XBOX

PS5
XBOX SS/SX

雙修

on撚9

xbox真係完全冇game玩
只買手制
機就買ps5

有邊隻game係XSX有而PC冇

XBOX SS 2280對冇砌開機既人都幾吸引既

求答案

我有PC 嚟緊應該會換埋RTX3080
XSX真係唔吸引 幾乎全部game PC都會出
連我最鍾意嘅Halo都出PC版
相反PS5都仲有隻Spider Man係獨佔
所以應該會係PC+PS5雙修

Spider Man有PS4版

ps5+xboxs
屋企無pc

屋企用緊MACBOOK

又呃Like

純粹想睇邊部多人買

咁肯定PS5多

Ps5但唔會買第一水

我PS4係舊機唔係pro 玩唔到4k
所以都會出PS5玩4K spider man

ps5 + xbox s

呢個真, 第一水真係90%中伏

真，左邊analog就手好多

XBOX比狗玩

已經有部xbox1x 唔考慮升住

過兩年睇下有冇獨佔日系GAME先
順便等出平價版
Also available on PC

XB狗係咁丁XBSX性能好過PS5，屌那星講性能我去玩PC好過啦

macbook 都無
得部ipad pro

講性能switch 根本唔應該出現

有冇人會等外國網站出埋試機，先買？

其實做乜仲有傻鳩用冇game做point黎攻擊Xbox?

舊Xbox one X 加 PC玩Xbox game pass
再加部PS玩獨佔同PSN collection
Fit撚晒，完全冇額外考慮

無pc 係咪買xbox 好

BOTH

無fd買xbox好

又真係無fd 打

買RTX3090

好慘 高低階機夾人哋光碟版 數位版都輸咁多

差100美金就買到ps5真next gen遊戲機，on9先買部xss閹割機

吓 越多佢哋呢啲人買XBOX越好 根本宜家唔夠機派

Ps5

我反而想知GAME價幾錢

pc
連機要比錢買會員好on9

老老實實,PS5首發得隻重製嘅demon's soul同=鬼spiderman係獨佔其實弱左少少
Xbox個邊有咩首發獨佔?

連機同外掛撚玩戇鳩d定連機要畀錢戇鳩d?

HALO INFINITE
PS5護航大作

3080

Halo應該會上PC啦，唔算獨佔啦

次次出新console都有咁既岸鳩問題
買曬兩部有咩咁難

依個真 果陣有個fd問我買大牛好定defender 好
我都話點解唔買晒2部

因為今代冇得用機能攻擊

買晒

照咁計今代除左Spiderman同GOW之外睇怕全部都會上PC
Sony之前都講過上PC係未來方向
佢應該留一兩隻看門口就算